到底咩係愛？

同另一半鬧交
講到唔知自己仲愛唔愛對方

然後發現，
原來大家都答唔出咩係愛

愛要做出黎

見唔到面點做

情愛就好像一串夢 夢醒了一切亦空

情愛就似垃圾
用完即棄

係一種信念

好灰

點樣先可以唔醒

信念。
好虛幻

就係愛理不理

我已經知 自從佢飛左我 我知道自己最愛係佢 曾經我以為唔可以接受嘅事 以為不能原諒嘅事 因為佢我可以接受 可以原諒，佢不知不覺越過我嘅底線 但仍然都恨佢唔到，愛可以令你放底你嘅原則，失去佢個一刻 成個世界好似已經唔重要 個心好似唔識郁咁 氣都抖唔到 好空虛 好似被人係你個心掏空咗咁，我從來未試過失戀咁難過 咁難捱

我好努力為左佢改變
但我諗我始終唔夠愛佢
又或者我真係好自私
我開始覺得好攰

但係愛，唔係應該雙向咩⋯⋯
如果我發現對方已經唔再愛我，
我應該會盡力逼自己放低佢
無謂令佢覺得面對我會有壓力